點解ikea一個咁好既牌子要係藍店

消委會測試市面上25款易潔鑊……測試又發現售價150元的宜家家居（Ikea）樣本，與售價2388元的Le Creuset樣本同獲4分整體評分，前者各項目的表現亦較平均，而兩者產地均為中國。

原來LC有喺大陸做。

759 $165韓國造都高分⋯⋯

推呢個

咪又係mic

銷毀會唔會理件野襟唔襟用

無測毒性

ikea唔計

Ikea不嬲都唔計

好都變唔好 無再去過

乜公屋狗多黃既咩

特許經營權🤣🤣牛奶公司

咪癲 住得自己樓點會買IKEA d濕鳩庶渣板傢俬